本來想開post屌啲籃球撚

每個中學生都有個籃球夢。
係地鐵站見到啲中學生拎住個波係到舞，練插花，扮射籃，其實都幾擾人。
正當想開post屌鳩班中學生時，就諗起曾經自己都係咁。成長真係好可怕。
到今時今日，你未必知道為左乜而返工做死狗，但你起碼仲記得著校服既開心時光

喺點解